邊個話Now TV 黃 ？ 連武漢肺炎都容不下

不嬲都係連登仔自作多情
只係俾CCTVB好少少嘅新聞

Old news is so 唔識串

傻鳩先會當記者係自己人

真正前線做踩界野最忌鏡頭cam

9成衰左嘅手足都係多得記者嘅直播片做證據

推，打電話投訴，要求賠償fox sport subscription。

陳恩能

全香港得返皮果 不過都就收皮 香港真河蟹

光復monza 搵利革命

光復Monza 拉利革命

每個月交緊4百幾蚊
九月唔會續約

呢個係呀
換左人啦

呢個時間考驗到底班香港人到底罷到咩地步

好撚嬲我要強cut合約

立場關鍵時刻篤灰俾人屌喺度扮中立

咁睇有線啦

咪又係死死氣睇英超西甲

呢啲手段同大陸CCTV一樣
直播途中有唔啱聽嘅嘢都可以腰斬
香港而家真2047回歸左
其實陳恩能係fox sports 請佢講F1 唔係now

有線當時有冇cut?

搵link 睇

睇下黎緊英超會唔會消失左冇得講
就黎續約
問定個SALES 肺炎係咪黎自武漢

播英超會犯國安法
要播中超港超

啲人睇波先裝now

就睇下 Now 會唔會唔比佢講英超

Cut撚左佢算

Now 好似冇請陳恩能講英超？

正常，而家叫尾國肺炎先啱

網上爬+now十幾年客戶，睇黎唔洗再續約

英超賽會研究緊自己搞ott 播波
好快唔撚使再睇now
屌你老母垃圾now 呢半年啲新聞同cctvb一尻樣

Now 新聞連續請譚惠珠，琼子，11哥，譚耀宗上大嗚大放講國安法
你唔係有期望呀

前兩日先講完阿狗

Now新聞個環球薈報係富臨集團贊助，黃條毛

美國示威記者唔會追住人影或直播跟人行
香港果班當正打仗要畫面
我只能說香港係革命唔到
因為記者就係維穩機器最大幫凶

誠哥唔係黃架咩？

係連登屌有撚用
去埋佢地個fb幫手撥火啦

炎上緊

now係小小超，佢係政協。
李嘉誠入咗再出殯大聯盟。

體育新聞都好似係

大鳴大放一向藍，胡定旭做主持，成日請親中人士做嘉賓。

誠哥舊年仲係曱甴王。

環球薈報係東方錶行特約，體育快訊先係富臨

邊間寬頻公司唔奶共，講嚟聽下

全部都用華為同支持國安法
我真係諗唔到可以轉邊間

p.s. 仲有半年約

HGC美資基金佬I Squared Capital , 但有MYTV, 聽講可以唔要
icable 新聞暫時仲未變質
HKBN 強逼MYTV, 英國私募基金CVC Capital Partners旗下

hgc 同 icable 上網質素點見得到人呀

你用過未

公司用HGC無咩事, 家用唔知

電視方面

消息稱：
TVB前新聞部高層陳鐵彪將接管NOW，已馬上安插剛離職的TVB新聞及資訊部高級監製李偉亮和TVB新聞部採訪主任吳宜婷空降Now，而Now知名節目《政情》傳會停播。

另外，前亞視高層陳興昌將接管Cable，而李臻等會負責管理，Cable皇牌節目《新聞刺針》及《有線中國組》將會改革。

#傳媒大地震

CCTVB新聞部主任空降有線，「改革」《新聞刺針》及《有線中國組》

高層人士變動係重要事件，一定會有傳媒報道或者公司出公告。
例如now加入陳鐵彪、吳宜婷、李偉亮，明報同立場已經出晒新聞。
但係有線加入陳興昌係未有新聞稿講過，消息真定假有待確實。
李臻係負責資訊節目，唔係管理新聞部。
網上消息要FC下好。

就算呢單係假料

咁中國移動... 有線... 你懂的

呢頭簽咗約

轉過頭奶共賣港唔係無可能

啊係，總之佢都已經明曬面咁藍，又賣富臨廣告